[足球]一人一個被underrate既球員

阿古路
米歷克
伊禾比

Me 又靚仔又好波

查馬克

陳7

陳衍光

I&B

c 朗拿度

鬥廢嘅的確係underrated, 明明垃圾都不如

2&b 再廢D

靴里拉

甸恩

ibe